做咩黑警打公安？

岩岩睇直播以為黑警打公安

有無人可以fact check下